點解中學生不應談戀愛?但係大學生就ok

係咪啫係大學啲學業唔重要?

讀社大都要努力工作 退休先可以談戀愛